發現失戀就係最好嘅戒J方案

day20

此post曲線求圖

你po咗都無用不過我唔會介意你po嘅

我覺得凍先係

真
凍到無mood

開暖氣打丁好正

咁可能有加乘

你止20？